點解北韓d人仲要生仔

生來都冇用

無錢買condom

咪打j囉

唔照指示生要比人犬決

迫人扑嘢

j金正恩?

j李春姬

餓到打唔到

連扑野都唔比

北韓都冇condum
唔通屌屌下抆碌鳩出嚟射埋牆咩

金生要扑野你係北韓妹有咩辦法唔扑

口爆肥仔哥哥